Bílá ruže blízko zástavky metra Florenc. Šel jsem tam s kamarádem na večeři ale nebyl spokojený s obsluhou tý restaurace. Museli jsme čekat dlouhoo na číšníka i jídla, nejdřív obejdnali jsme dva gulášové polévky ale to je moc přesolená polévka. stěžoval jsem si na ni, číšník se omlouval a říkal, že přínese jiné ale říkal jsem, že nechci a obejdnám si dvakrát kuřecí řízek s bramborovem kaši. Chvíli jsme čekali a pak číšník přínesel dva guláře, říkal jsem, že gulář nechceme a jsme objednali řízek. potom zase museli jsme dlouho čekat. Snedli jsme a zaplatili. náš účet bylo moc drahý za 360 korun dohromady. Po té jsme jeli do kina nemohli jsme si koupit lístky, protože film byl otočený. Měl jsem nudný večer. Budu mít moc rád, když s tebou sekám. Napiš mi, když máš čas. Zdraví tě Tvůj Adam
